每人去星巴克買杯咖啡

買完之後留返隻杯，返屋企洗乾淨，以後攞番隻杯入去斟奶飲同埋坐。

去台灣飲啦

why not唔買就咁坐

有好多間都可以就咁坐架

仲畀錢佢賺

咁難諗都比你諗到

個重點係飲奶

奶可以任飲？

我都係而家先知